 오늘따라 뭐하러 빵은 사오라 그래가지고.
 미안해 언니. 이상하게 빵이 먹고 싶잖아.
 이거좀 치워.
건들지마. 리포트 써야돼. 
가정학과에서 뭐 이런걸 해?
교양도 듣잖아. 언니, 이상에 대해 아는대로 말해줘. 난 이상 너무 어려워. 시도 시같지가 않고. 읽어도 모르겠어.
인터넷 찾아봐. 나 이상이란 사람 몰라. 
인터넷에서 배껴오면 점수 깎는데. 그 교수님 진짜 이상해. 근데,  이상이란 사람이 뭐야? 그냥 이상이면 이상이지.
 이상이란 말 좀 그만 쓸래?
 언니 오늘따라 이상해.
 이상 빼라니까!
